堅尼地城站外有狗！！

岩岩經過堅尼地城站C出口，有三隻藍衫狗企係度，未知剩餘兩個出口同站內環境，但準備出去既巴絲要小心！

Push

push

搭巴士啦

OK
下次如果又見到咁既情況既話順便影張相

上環站有藍衫阿姐影人大頭，各位注意
見到人影人個樣，記得「友善」提番佢唔好影

Sorry 我頭先想影 但著緊黑衫好揚 最後急急腳遠處行過算

唔緊要
小心為上

剛剛睇到隔離post有巴打提醒有狗上左往堅尼站方向車，家陣好大機會站內都有狗，小心呀